[重要]大家要令到輿論明白到使用武力只係對抗暴政時被迫作出既反應

咁樣出面d 人比較容易接受

咁就算報導打警察都唔代表會無左民意
武力同濫用暴力完全係兩回事
我地唔需要故意遮蓋打警察呢個事實
反而要改變大眾接受既程度
令到輿論明白到使用武力只係對抗暴政時被迫作出既反應
一件事犯唔犯法 唔等同佢既正確性
如果我地今次無出黎爭取 反共產黨言論可能已經係犯法既一件事
咁唔通發表自己既意見就會因為送中法通過o左而變得唔岩

Its fact

幫手推。真係幫到我地架

push